CNBC：香港示威比中美貿易戰對全球市場造成更大威脅

Cramer: Hong Kong protests ‘more serious’ than US-China trade war for global markets

今次佔領機場後 第一次將香港既事帶到國際金融市場層面
DJI已經跌左差唔多400點 有外國評論已經將香港示威同中美磨擦問題一部份
國際投資者已經唔可以將香港既示威視作只係香港同中國既事件
香港作為金融中心封鎖機場係絕對嚴重既事

仲要唔係得小報報導

CNBC

Barrons

Bloomberg

WSJ

多謝佢就真，香港人終於覺醒

呢個大粒墨會寫入歷史書

全世界人都會知呢個大粒墨殺完人引起第三次世界大戰

一頂綠帽

蝴蝶效應

“If you want to know what could tip you into a worldwide recession, it is just a shutdown of Hong Kong,”

快點shutdown我

光復香港，時代革命！！

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

(轉 請廣傳)
唔可以100%癱瘓, 記住呢個重點
最理想70-80%癱瘓
100%癱瘓=無服務=無遊客旅客無職員
黑警到時落閘放狗, 瘋狂掃射

機場係持久戰!
勇武退場 世界文宣!

香港人，我地有能力攬炒全球！
“I’m not saying the protesters are playing with fire. I think the protesters want fire”

If we burn, you burn with us
焦土派全面進場

屌個閪搞到金融風暴 + 世界大戰

國際機場組織（Airports Council International）周四（20日）公布全球2017年最繁忙機場排行榜。美國哈茨菲爾德—傑克遜亞特蘭大國際機場（Hartsfield-Jackson Atlanta International Airport）繼2016年後再度榮登榜首，香港國際機場則排行第八，名次與前一年相同。

據國際機場組織公布的數據顯示，全球客運量比前一年增長7.5%，達83億人次，為有紀錄以來最大增幅。報告特別提到中國與印度，兩個國家所佔的客運量，已經達到全球機場客運量的34.5%。全球十大繁忙機場之中，除香港機場外，另有2個位於中國的機場。

報告講述亞特蘭大機場排名第一的原因，與亞特蘭大市是北美口岸及重要樞紐城市有關，從亞特蘭大機場所出發的航班，2小時航程內可以到達的各地城市，人口覆蓋範圍達到全美國8成，但報告也指出亞特蘭大機場有隱憂，客運量在去年下跌了0.3%。

另外，全球貨運量亦上升7.7%，香港則繼續成為世界上最大的航空貨運樞紐。報告又提到，全球飛機升降次數亦增加3%，達9580萬次。

第日歷史書會為今次事件定名為綠帽革命

塞機場

機場

終於錫中春袋

美國都出哂聲 教下路

十項推文 試著說

811警暴連環
⒈蓄意謀殺女救護員 影片直證布袋鉛彈瞄準爆眼球 永久失明 面骨碎裂、
⒉插贜竹枝 造偽證 誣陷被捕者、
⒊地鐡站內 水平發射催淚彈CS神經毒氣、
⒋警喬裝示威者 發動衝擊縱火、
⒌普通話軍人 多處滲透武統、
⒍一米內行刑 掃射胡椒彈槍、欠釀電梯人踩人、
⒎縱容黑幫橫行 毆打記者路人、
⒏濫暴痛毆 重創被捕者 打掉門牙 血肉模糊、
⒐屋村老人民居 發射催淚彈CS神經毒氣 直噴胡椒屋苑保安
１０. 殘害救護人員、救護員舉旗警告 尖沙咀阻礙救援 違反國際人道法 屬嚴重刑事罪行

August 11, 2019 *** Police Brutality ***

⒈ Macilously and unlawfully cause Greivous Bodily Harm - Gun Aims for the head:
Shooting lean-filled pellet round directly to a First-aider’s eye, causing grievous bodily harm including:
- Right eyeball RUPTURED.
- Permanent BLINDNESS.
- Eyelids and tear ducts LACERATIONS.
- Facial FRACTURED.
⒉ Planting fake evidence on arrested protesters (putting sharp bamboo into protestors’ backpack)
⒊ Unlawfully & Horizontally lauching TEARGAS canisters INDOOR (in MTR subway stations at civilians)
⒋ Officers disguised as demonstrators to take the lead, and incite them to violence.
⒌ Mandarin-speaking officers spotted: suspected to be Mainland China officers undercovering as HKPF.
⒍ SWEEP-SHOTTING protesters with projectiles (Pepperball Pistol) at less than 1m range.
Shoved protesters down escalators (almost causing STAMPEDE).
⒎ Turned a blind eye towards gangsters(who support HK police) chasing up
and beating pedestrians, reporters, and protesters on streets.
⒏ Bloody arrest: Brutally beaten up arrested protester (protester who was under control - wrestled to the ground moaning in pain with front tooth knocked out).
⒐ Launching TEARGAS canisters in suburban area populated by old residential buildings(outside the elderly homes, community centers, and nearby residences). Pepper-sprayed residences’ on-duty security guards.
１０. (Serious Criminal Offence) Obstruction of medical care - in violation of the International Humanitarian Law. First-aider raising the Flag for Warning at TST.

Mk都可以改變世界

lmlmlml

同意
wwIII嚟緊了

要加強文宣
比全世界知我地點解要咁做

we have no stake in society but economy
fuck u bitch

搞搞吓WW III. 啲後人讀歷史會點諗

613！

停止打飛機啊各位 快d入機場

又話漁村仔唔重要嘅

而家先真係嘅開始 香港人加油

呢條友真係禍不單行

如果政府揀用強硬手段去解決經濟效應，阻止示威人士入機場，例如cut交通，查全部人身分同袋（似大陸地鐵咁），甚至用AI check機場wifi上全部電話內容再上門拉人，點破解？直覺北京唔會咁易讓步，佢係一個連餓尻死千萬人都唔care嘅黨，十三億咁多，餓死咪再生過

做對了

天真 無左兩制就得

香港示威令金價急升

原來真係核彈級一野炸晒全球

帶收到AM收音機可以聽到控制塔同飛機講野，佢哋會轉機場都聽到，所以可以等聽到消息先走

「傳開去」機場示威杜絕假消息嘅方法

陳同佳暗黑冰法

咁多位巴打唔好屌閪了

好危險不了

利申個樣就係天然condom

揤牙膏

真，係咁易既神早出左手
佢地就係要香港表面上都仲係一個自由既金融中心黎繼續暗中搬錢返去救國先用各種方法抹黑，黑狗做鬼之類黎分化
將香港一刀切只會令本身已經無曬錢既支共直接支爆

咩情況下可以令到股市突然提早收市？

綠帽陳同佳

鄰國想搵其他城市取代香港
下世啦

70% = 80% 癱瘓

邊有人估到真正嘅黑天鵝係香港

攬抄

玩撚大佢
光復香港 時代革命

佢咁攪都係攬炒，係cut交通好影響旅客，check wifi仲大鑊記唔記得斯諾登單野，香港咁做攞埋旅客資料西方一定出聲

If we burn, all burn with us!!

破壞全球經濟第一人

好有用

今日啲金融新聞 突然又煲大香港示威對全球市場既影響
一來金融市場今日無乜話題
二來國際傳媒睇嚟收到 order 要為香港做免費宣傳

明眼人就知 淋病停航班係柒左一野 , 估唔到會畀外媒煲大

全因香港MK3P

721 811

第一次世界大戰好似都係細事引起？

塞爾維亞？暗殺？

有一條極重要，必引起國際關注嘅問題，記者從未問過警察與林鄭政府

推呀

今次香港人揚威國際

對，奧匈帝國皇儲被暗殺

繼續搞到國慶，同中共慶祝70年

“I’m not saying the protesters are playing with fire. I think the protesters want fire”

已經send咗電郵俾美國眾議員，黑人民運領袖路易斯

可唔可以唔好上呢啲內容農場

阿爺一直洗大家腦，話你知香港地位差左，好快比其他城市代替，根本香港有好重既國際地位

佢實係一路屌西，一路入熊

原來皇儲被暗殺同mk帶帽殺人可以相提並論

手足們拎定多少少物資
俾自己之餘 俾埋塞機旅客

推

唔係多得佢 香港人仲會被老共溫水煮蛙 煮到熟曬先反抗就太遲

綠帽效應

813機場

Shut the fuck down

諗返起呢個

塞多2塞

唔駛起3跑

特赦.

the governmenta said we have no stake, we show you stake, bitch

要繼續

陳同佳係林奠最後既王牌

正，每日塞爆機場

陳同佳之亂

好擔心陳同佳比人搞

留意下, 近排IPO無晒都已經夠死, HKEX仲等緊沙特亞美單大雕

貨運量條數先大，你睇國泰業績就知

p牌仔推唔到文比唔到正評
但都留言要支持

笠佢綠帽果個都有好大作用

Mk仔嚟講 佢都算巴閉

仲有阿里巴巴 百威

作為香港人，係未應該咁到驕傲

好多人話大粒墨引發wwIII
其實係林病就真
成件事發展到而家
有邊樣唔係林病做錯決定
而家直頭係無彎轉了

香港有個大仆街

陳同佳~陳同佳~屌屌屌屌你條女~陳同佳~陳同佳

試著說「we have no stake here」

唔算細， 奧匈帝國王儲兩公婆喎

612 721 811

巴別塔

Green hat effect

世界（宇宙）有個大仆街！大仆街！大仆街！

史書一定有佢個名

世界有個大仆街！

push

第日歷史要讀陳同佳之變

玩機場既話, Donald Trump應該會出手
人權/民主唔理姐,經濟冇得唔理

經濟學入門
原來香港四大經濟支柱係: 物流貿易, 金融, 服務業及 旅遊
今次真係好大鑊

612 721 805 811
1300機場見啦各位

屌個閪就搞亂全世界

林鄭焦土派教母

廢青改變世界

咪屈
咪推
陳茂波日日講你哋就屌
同一番說話鬼佬講就攞嚟打J?

同全世界攬炒都爽（雖然人地仲有民主自由

羅素定律

機場！

玉石俱焚係林奠提出架咋

波叔之前講到取消關係法都唔驚 會迎難而上
依家叫人放低分歧搞好經濟？
佢淨係驚自己無錢搵 從來無考慮過香港示威對環球經濟影響

暗殺王親國戚同mk3p差好遠喎ching

蝴蝶革命會唔會好啲

錫佢春袋

你地其他國家唔幫手呀嗎？ 咁 全球全世界一齊攬炒囉

我意思係話唔算係細事

wo！ 香港人要站起來！
推(可惜P牌冇用)

呢個垃圾政權同人渣警賊直頭錫哂佢啦,無呢位爛頭卒,點得嚟打壓香港民眾?

請佢做司局長啦,再唔係警務處長都得,啱啦,係人渣先做得呢D位嘛,啱哂佢啦

都係個句，要寫呢頂綠帽入歷史書新首先要贏
贏左，1:煲底除口罩，2:歷史書寫呢頂綠帽

721, 811

真係估唔撚到

thanks cramer

香港人，我地有能力攬炒全球！
“I’m not saying the protesters are playing with fire. I think the protesters want fire”

2047 前要落力炒

hk protesters get wipe out>trade war

其實777取消哂航班 又係行錯一步棋

一頂綠帽引發既全球經濟崩潰

唔知潘生潘太諗緊咩

香港呢個地方
對世界各大勢力嚟講，係好有特殊價值
所以各路人馬都會插旗於此
西方勢力喺呢度經營多年
同江派互惠互利合作，各取所需
生果，同所謂民主派呢啲標誌性牌頭
如果習派完全掌控香港
必遭清洗
對美國佬嚟講，失去呢著棋，係好大嘅損失
所以
你國務院出招
美國佬都要高層次還招
唔好咁天真
世界／地方棋盤博弈上
從來只會各為自身利益
所謂嘅正義，道德
只係工具

我要攬炒 屌你老母

港共三大死穴 721 811 機場

香港人，我地有能力攬炒全球！
“I’m not saying the protesters are playing with fire. I think the protesters want fire”

我都想知點解可以咁無腦
傻嘅都知唔可以關閉機場，仲要係全球客運量同貨運量數一數二嘅機場
想唔俾人煲大都唔得啦
香港真係威番次，次次股災都係俾人累，今次自己引爆全球股災

掙扎
一點機場”摺機”(香港手信)

我真係好想問下
陳同佳嘅父母而家有咩反應？
自己條垃圾仔竟然可以一頂綠帽引起國際大亂
屌佢老母，去拜山時後可以光宗耀祖啦仆街

沒有陳同佳 就沒有新香港

the protesters are fire, fire of justice

好似話個仔有機會係佢
自己諗多咗比人綠

歷史書上會寫佢係最後一根稻草

林鄭改變世界

An Urgent Call for Hospital Ships

Since June 2019, Hong Kong protesters, reporters, first aiders, medical practitioners and other citizens (including children, elderly and pregnant women) have been facing high levels of threat, excessive force and attacks from government-supported gang members and police officers who do not follow the law and orders. Hong Kong people are attacked regardless of their participation in protests (e.g., people are attacked in MTR stations; those in elderly centres and at home are also affected by the chemical weapons)

The local medical systems are not designed for providing combat medical services (e.g., injuries caused by gunshot and chemical weapons). Medical practitioners and first-aiders are also threatened and attacked in Hong Kong. More importantly, government-supported gang members and police officers even force first-aiders and medics not to help injured citizens.

Given the humanitarian crisis in Hong Kong, we call for immediate help from neutral hospital ships.

----------
文宣組入: 關於醫療船

包含無比政治槓桿力量既呼籲!!!

請推 & 支持:

一個綠帽引起嘅蝴蝶效應

因為有豬隊友民建聯

應該得香港人睇到笑哂口

終於搵到突破口

Push

佢地終於發現
香港人係想攬炒

d廢老仲話香港人收左美國錢

813 百萬人塞爆機場 818 二百萬人遊行

我 要 攬 炒
612 721 811
五大訴求 缺一不可
香港警察 企圖謀殺

沒錯
就係要令佢地去爭奪利潤

成功後陳同佳應該要追封做民族英雄

1點出機場啊

陳同佳事變

一頂綠帽
改變世界
推翻極權

其實佢而家係點樣苟且存活緊？
點出街 過正常生活？ 無比人打死咩

811

大粒墨革命

起作用了

佔機場, 仲勁過中美貿易戰, 識點玩啦

美國佬
仲唔出手你估好撚好玩?

雖然陳同佳成功引發大洗牌
但係點都好 佢始終係殺左人 唔應該受人祟拜
Anyway 之後再算

屈乜
癱機場就係想咁姐
影響唔到經濟癱嚟托

上到頭條 手足好野

學名係： Green Hat Effect

我地去機場就夠！
股市一定要keep住運作，如果唔係外資點走？
大家都想睇drop to zero

分分鐘核戰+地球毀滅

[文宣急入] 無限期三擠救港！擠出個未來

屌
標題話對全球市場呀

「對準目標」離境大堂先係春袋中既春袋

咁又有咩問題
外國唔出手
咪繼續唔好出手囉

If it was that easy then fuck it lets go balls to the wall. Bring the world to a halt and let the world judge the commies.

•只佔領機場無用，係要癱瘓/減慢佢運作
•只要令航班癱瘓,就可快速令林鄭躝翻出黎,因為一日唔見咁多億佢個屎忽開曬花
•塞機場最安全，除非警查passport否則閣下可以係日韓台美國加拿大公民，咩tg都要收皮，夠膽你就放，同HKGov一齊攬炒
•我地要預左大把遊客插，但我地係喺自己土地上爭取自己權益，d飲樣咁多嗲就請佢賠番6條人命，1粒眼球，1隻牙同無數鮮血比我地香港人

Push

全世界關注香港

光復香港！
綠帽革命！

[緊急分析]法！不！責！眾！

Make the world recess again

一般泥講content farm的文都會另有出處
搵唔搵到就另一回事

100年後D小學雞會唱
香港有個大仆街，佢個名叫做陳同佳

林維喜級别人物

攬炒加速支爆

實際應該點去做
停航班決定權唔係我地度
點先可以80%癱瘓

要改名
綠帽效應

攬炒

都係個句
If we burn, you burn with us.

if we burn, the whole fucking world burns with us

多謝淋奠
隻熊又執左30格

入咗去未出返嚟

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

引起的世界大戰

一頂綠帽改變整個香港

不嬲得廢老同支那人覺得中國威，香港廢，而事實偏偏係相反

如果係講貨運嘅話，其實我哋搞機場根本就冇影響到貨運航班

一頂綠帽笠死成個中國

推背圖 第三十一像
一男一女 斷送人國

佢仲坐緊黑獄喎

請保持危機感
唔好再打飛機
思考如何反制
勿再自視過高
脫離同溫層
打輿論戰，最忌低估敵人。

支那人還有黨

應該係派帽條仔先係

條仔依家係屋企嘆住冷氣，食住花生睇你地點死

要改名。
從此叫做綠帽效應

蝴蝶效應 ❌
綠帽效應 ✅
陳同佳效應 ✅

藉口要幾多都有啦
之前又有單港女去台灣偷貓

香港唔止係國際金融中心
直頭係世界春袋

推
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

我們做得很對！

Am 範圍好似唔遠？要走到幾近先聽到

飛機都收到

推呀呀

香港人改變世界格局

今朝佢記者會個樣又頹左 又黑面 又扮喊， 睇嚟封機場佢受壓好大

If we burn world burn with us

但香港人會唔會啟發埋其他國家嘅示威
有咩事就搞到大城市機場shut down就得

政治暗殺點會係小事

霸機場香港唔係第一個
曼谷黃衫軍都係霸機場 軍政府就跪低
香港霸機場咁勁係因為呢到係香港

陳同佳效應

呢d後世自有歷史考古學家研究

Go

為左條女搞到世界大戰
不過掉轉係我我都會咁做

一戰係大公被剌殺
二戰係凡爾賽條約+納粹堀起
三戰竟然會係頂綠帽

黎個全球大洗牌啦

絕對係
我地對世界影響力係真係好大
而呢份影響力源於香港人。

btw感到驕傲

真係為左條女不惜令世界開戰

平時又打哂飛機話上海深圳取代香港
而家知香港咩料啦

綠帽引發全球金融海嘯

不要自滿
不要亂捉鬼
恆指未夠低
我地嘅目標係下星期跌到去2萬點

小漁村

金融空中解體？
金融墜機？
金融空難？
金融和你飛？

全球一齊攬炒
焦土派掘起